[屌你老母好撚緊張] 利物浦 對 皇家馬德里 11

push

好撚慢

YNWA

差少少

屌你老母好撚緊張

大勝吧！利記

咁慢

手震住打。。。

慢撚到

慢到

我唔得喇

哭喪哭到陸沉

巧京京

Weak

個心跳得好撚快

希望快d輸兩粒
可以早d訓

我個心就停lu

上啊

屌你老母 好緊張

有無sop link?

唔明點解皇迷都要Book潛水艇
明明就贏硬

weak

手都震埋

用唔到vpn連英國youtube呀呀呀

Dua lipa 咁快上得大場面

睇youtube la仲sop

條女張柏g?
把咁既聲

好緊張

屌食野都無胃口

見到班利燈到咁行 唔好蝕底

唔識波

屌 啲舞咁撚肉酸既 唔識欣賞

Salah 個樣笠水到

咪撚掂個盃保你地班友仔大

對脾好正

YMCA

開波了 打場好波

屌你老母未開波個心都跳到120bpm

老虎撚 自信期

跪求 ACE STREAM 高清LINK

係現場既話一定叫佢死撚開 嘈生哂 今日係黎睇C朗碌野唔係睇佢扭身扭世呀

dualipa好撚索

開波喇快啲

震撚過對鏝首回合

用CHROME 個touch VPN 連到
我連到

salah最後有冇齋戒

痴線已經要食救心

文尼老虎個樣緊張到

倒數4分鐘

希望後防生性

未開波已經要

屌你老母 懦夫掂咩盃

出場

屌 見到老虎個樣

廢中應該order 唔比掂 由佢拆左anfield 塊牌就知

我幫佢戒緊 岩岩先食第一餐

Allze allze allze

咪摸盃啊

皇馬d人好緊張咁

顫抖吧! 垃圾利

屌你對面好似打friendly咁樣

mane好輕鬆

來了

好彩好彩..無人掂個盃

朗同salah 押後

C朗狗個頭7到

C朗啤咩呀啤

牙朗望沙拿做乜鳩

睇住隻閪手呀

Gay眼神

咪撚多手

個球場咁多利撚

又有人係咁負評

無人摸

無得摸

皇馬班人唔輸得..其實都好撚緊張

你地咁撚慢既

無人掂
第一關pass

對面都冇

輸左無籍口賴

好撚緊張，雖然100%輸嘅波

牙朗個樣好似撩交打咁

TAA19就打FINAL

對面摸到厭啦呢幾年

果位會員真係好無聊丫

懦夫撚咀摩迪

歐洲之癲

唔出巴利

皇應該打防守

開波

好小可可以同丙朗握手

鍠全部認真樣， 痢笑到

屌又有delay,一陣開波又唔上得連登

自信嘅表現

老虎錫左魔笛一下，人地魔笛都唔理你

玩完了

球證古蹟

送啲霉氣比佢啦屌

好撚大聲！allez allez allez

沙拿召真主上身

老虎

幫古積報仇

唔知頂到幾耐呢

百屌垃圾利

好快玩完

呀利 呀利 呀利！

今場真係好重要

古埃及文明

好撚似踢梗主場

利子變佢做主場

希望嗌到好似主場咁

好撚緊張

老虎下馬威

啱啱先睇到祈禱，部垃圾機連youtube都lag

兩隊狂搶

根本就係

開始震到完場

咁快有攻勢

懦夫上腦

定呀

主場到

一開波就勁快

加油呀 現場既利撚

DLLM 心跳得好快

利主場

沖啊

鬥搶

牙朗準備好完爆樂囝

平安鐘

Dllm，咁快要平安鐘

真係單防c7

節奏好快

Taa對位呀朗

懦夫負責盯c朗

攻佢老母

聖卡

待喊

禁住皇馬屌

快到仆街場波

屌你咩力架咁撚獨食

卡

好撚緊張啊

屌你lomo

屌好恐怖呀

model

個心跳得好快

痴撚線比賽 好撚緊張

LOMO

Heart rate live

朗今日好多假動作 睇黎想博班豆腐犯規

青洗唔洗叫定白車？

禁到皇冇人過半場

點頂成場

高普著兩件衫都扯lin旗

好似無溫書去裸考個種心情

屌你

求link

如果利贏到皇會有以下事情發生
1. 張震嶽捐 HKD 300 去無國界醫生

以為佢會著西裝

屌taa

taa

真係有機呀屌

傻仔黎

利狗係時候啦

呀諾

要1:0？

蝗狗收皮啦

快咁多

TAA玩死利

lomo好立

Taa率先爆炸

好在聖卡出得快

叫左出尼

lomo

老mo潛撚左水

TAA一野轟落去啦

路夫雲真係炸彈

攻呀

Taa

幾次都係差少少單刀

又係taa

好喜歡jelly

人地出得快

文仔個單刀

taa想食牌

阿樂唔敢去

巧緊張

JELLY

攻得咁盡

打穩陣腳先

TAA

明奴黑左好撚多..

明奴好勁

利記

屌你踢緊決賽呀大佬 搶啦

對面大巴？

攻啦屌，打道氣

買撚左1K 皇馬

利記

唔似 馬些路都推前

邊個咁撚得閒個個留言都負評

modric好勁

猁咁踢會唔會冇氣

收dad la

其實打得幾好

我利風格，搶攻吧

Mane

頭半場想穩守先好

冇 氣果陣就靠熱血

8m左閘好好丁

唔使foul啦

控球好高

文尼

對攻球迷有福

屌你老豆啦

會唔會好快就冇氣

仲壓得住暫時

Best Buy

皇後防叫不停封到

驚下半場無力

頂得住

咁逼法suppose係會嘅

屌你垃1taa

鍠泊大巴 仆得街

慢左成5分鐘換link啦，電視播緊第12分鐘了

禁住皇砌

抖左兩星期啦都

皇馬2下突擊收皮

阿諾 vs 牙朗
做硬戰犯

成場快到廁所都唔夠膽去

頭10分鐘咁攻,實收皮

咁打我先驚，利記唔應該打得太控球

對面養生足球？

高普真心勁 班球員完全唔怯場

現場好多痢

米拿差d比馬些路sm

岩岩果段 皇少少亂

入唔到一球

rm上力

逼到皇馬亂都唔係咁易

皇馬定佐好多

對面猜順左

沙拿無食野 唔好好跑到😭

我寧願皇馬控住先

咁得閒負皮班人

Benzema

血肉

Jelly

jelly好撚勁

咁都入唔到

kroos

報假分死全家， 個仔拿兒童癌病基金

屌，老虎一攞波，個心就跳得好快

呀諾做乜Q呀

好刺激

9普笑9卻奧斯

真心皇無利咁上腳

跳得好快

蝗馬拉慢左個節奏
Btw，屌你老味kroos竟然無yc

kroos so9sad

利記今日幾撚FIT

Kroos竟然失準

嚇死我

假分死全家

嚇死

踢得好啊 加油啊

Taa做乜9

假分狗冚家剷

1:0

有攻勢 無入波

皇一下搞掂

c朗來了

仆街，jelly屌摩式標波

jelly好勁

嚇撚死

對面個龍真係好勁
仲追冬甩做咩

C7

啫喱標波

F9 醫院波引左jelly 上去

唯一怕利下半埸唔夠氣

皇一d優勢都無……

block咗

taa要爆了

死全家啦

利攻左十幾分鐘都唔夠皇一個改勢有威脅

taa完全唔撚掂

Sad but true

mane唔比

呢個真

躝D TAA

正常嘅

有角球

交屁屌你老母比啦

皇馬仲乜鳩

交屁唔交

有機

皇怯撚曬場

佢癡q左線丫

差d vvd

乜撚野交波黎

差啲

頂到

震撚哂

跳到勁高

大賽球員 老母

mane呢野唔交都ok既，人地回等太快
佢一陣傳失俾人反擊仲驚

蝗狗死撚開啦

佢不嬲都唔第一下畀

入波先啦屌

諗你老母咩， 個仔拿左兒童癌病基金未？

痴撚線 跳起仲高過華拿斯隻手

皇馬好多次傳出界

好廢

入波的話 唔反佢

老母帶con

Allez allez

半個主場咁

訓醒未皇馬班友

錯po阿傻西

taa好緊張咁

錯區wo清

班利撚大聲到 當正自己主場咁

個場係邊

老mo

C朗爆佢老母!!

咁快就過左20min

妹到仆街

isco 好勁

幾好睇

以為2奶利俾人禁住打

milner跟唔上了

費明奴做乜春呀

屌廢努

陣間又被人話當正自己主場

仲要頂多70-100分鐘

基輔

碌夠未

比mane自己拎好過

費奴傳大力左

基輔
有講過皇個邊嫌遠啲飛出唔哂彈番轉頭比啲利撚買埋

百屌利

爭啲

Arnold

差小小

控落黎識唔識呀屌

係mane踢得好d

F9唔頂咪搞掂

神救

用咗咁多場

F9做嘜9丫

Naval勁撚到

聽聲以為係anfield

lomo幾扭得

唔算啦

太中

終於射正

反智轉身

拿華斯好勁
點入波啊屌

咁踢法真係未必夠氣

唔反taa 5分鐘

屌你老母廢奴

C朗 爆佢老母!!!!

今日LOMO唔錯

射唔入就準備俾人入

勁在落地接實

今晚不求利贏
但求牙朗斷腳

屌

心都跳埋出黎

屌

頂你

算好反應啦

丙朗又開始屌人

皇仲有B朗留黎爆9我利

體力夠唔夠踢全場

快應快到

拿華斯落地快到

TAA球波子彈

C7 接唔撚到波

Taa 射得好g8

今年既利唔算失禮啦

皇馬d球員個人能力真係屌打利

taa比人閂幾多次

咁都唔控甩第一腳

利諗住踢半場好波。

拿華斯不嬲都勁
係鍠咁仆街嫌人無星味

馬些路今日唔掂

買右閘啦

下年買鳩埋你個教練

Lomo大賽球員

利種消耗波 上半場入唔到

應該係咁先

F9好似好緊張

有冇巴打有link

燈？

水貨

仲有幾耐完

Navas

Oh shit

salah傷

e家咁睇似綿龍無食野

咁都唔foul

Salah

仆街..沙拿整親隻手

賤種皇狗

屌你老母賤種蝗

甩骹

salah＿

唉

MMA

球証好波 ，唔洗踢啦

玩完

正仆街

可能甩臼

哇 屌你老母咁陰濕

狗到

開始打mma 拉膠鎖技都出埋

拉狗用鎖技收左沙律皮

屌你老母死蝗狗

狗撚到

無沙拉可以完

殺傷戰術

咁都唔foul 痴撚線

無沙拿踢屎忽咩

扯落地

拉狗

仆街喇

好玩撚完

屑你老母拉莫斯

Kelly olynyk

痴撚線

哇蝗狗屌你老母閪

屌你老母出 armbar

老虎狗

都係呀

蝗狗

賤種拉莫斯

打mma啦屌

哎喲喲，傷左

岩岩果球咁都唔吹停

去打摔角啦屌

Mma

屌無沙拿真係玩撚完

訓低係咪完左 ？

拉莫斯斷腳啦

salah

好撚狗

功夫足球正式開始

屌你老母

拉莫斯我屌你

屌你老母，真mma

真係得熱刺夠賤種打

賤種拉膠
頂住salah
一傷出利記就應該gg

睇到都痛

拉膠好撚狗

仆街

仲要望住都冇事

我屌你老母呀賤種mma

拉狗, 無改錯名

痴撚線, 打摔角咁

MMA始祖

無甩到就好了

拉膠食屎

又殺傷戰術

賤種蝗正仆街

沙拿自己堯隻手落去 盲？

扮完野啦沙狗

成隻手咁被人壓

應該冇事

過肩摔屌你老母

mane今日算係咁

拉狗戇鳩鳩

直接俾個冠軍佢算

整撚傷沙拿 埃及國民打斷佢隻腳

利唔夠硬淨同辣

gg

今日mane幾爆得

Mane今日咁爆得
成日第一下都攞得幾好

冇事啊！唔好比mma打低

唉屌你老母完

沙拉俾人打到傻

Mma賤種

玩完啦

salah唔得了

交屁好生
綿龍

屌你打MMA

依樣真
熱狗敢MMA番佢地

真係無了

冇啦。。

埃及人暴動未？

打mma咩

熱刺見人就踢

痛到喊呀屌

文尼加油

死玻璃，唔撞得返去打fifa 啦

Salah 喊了

應該無喇

mane安慰佢

屌你老母拉莫斯

完

可能頂唔到啦

早啲瞓

屌好心痛

唉屌

Mola Mola，沙拿

屌你老母
唔止丙朗要斷腳 成隊蝗都要斷

男人哭吧不是罪

手受傷應該頂住都踢到嘅

屌你老母呀賤種狗

跌一跌就傷

屌你老母拉膠

訓得

呢條友拉去把靶

拉莫斯死全家

唔好話沙拿。。我都想喊

應該踢唔到了

salah唔好傷阿

頭寒了

食撚屎啦拉莫斯

鍠狗

慘 今次全力支持你地 打爆佢地！！

屌你老母臭閪

離場吧
冇人會怪你

ramos狗黎

拉莫斯我立即屌你老母

賤種死全族啦屌

仆街啦

屌你

你踢呀, 甩左痛到仆街

仆街拉狗

仆街功夫拉莫斯

打支針頂住上啦

lalala in

lalala出黎打柒佢

死仆街

賤種鍠屌你老母

輸左

踢唔到啦，唔洗諗

diu

拉膠真係造福世盃各隊

拉莫斯mvp

唔係掛

拉莫斯:狙擊主力成功

亂報比數死全家

唉 diu lin lo mo 拉幕屍去死啦

屌我都眼濕濕

踢踢下又要 齋戒

GG

加注皇馬先

贏個盃比salah!!!!!!

咁撚樣搵 屌你老母

屌你老味拉狗

皇狗

功夫足球
中
黑哨

啦啦啦加油

抵隻佩乜撚早死 仆街

埃及人暴動搵西班牙人啦

cls
咁就讓半臂

打針扎住都要踢啦下話

呢d位都要爆閘知唔次醜架爆閘狗

熄得電視 dllm 拉莫斯

賤種真係賤種

沙拿
拉狗仆街死

好撚低賤仆街拉狗

沙拿冇食飯，冇態

跑唔郁

死賤種

收左黑錢？撞一撞就踢唔到

賤種正仆街

埃及打鳩西班牙啦

蝗狗正仆街黎
仲衰過熱狗

西班牙人無一個係無辜的

咁撚樣低裝

賤種

皇馬即刻搶

on9

斷腳啦

仆街

屌你成場波個焦點冇咗

直接頒獎算啦屌你老母

平衡唔到點跑得好

屌你老母啦

會唔會踢唔到世盃........

Dls ramos

屌你老母柔道啊

利迷見識到蝗馬mma未？

埃及人應該會動員屌柒拉狗

皇狗全部斷腳就岩

喊到咁, 唔通連 世盃都踢唔到

恭喜皇馬三連霸

瞓得

賤種伊斯蘭教

Salah
Ramos 我屌你老母！！！

唉好失望

埃及人暴動啦

唔好亂啦

佢整親邊度 反而 膊頭？

我都試過膊頭一跑就痛

仆街
換完第一波已經比人猜散左

沙拿忍唔住提早返更衣室食豬肉

垃圾拉膠

屌下佢會痛咩 ？

無勢啦

Blu 9 佢

咁撚樣夾手再訓落你隻手度真係癡撚線

冇salah等於玩完

拉狗死全家

個勢即刻倒轉

Salah 好似唔係脫𦥑，好似係斷鎖骨

似甩甩骹

無計 呢下唔夠拉膠硬淨 連人帶波食曬

人地士氣大振

今埸成個人都軟

Lalala加油

早抖

無佐沙拿好亂

我都哭了

即刻俾人禁返住打

牌都無張

攻勢完全停左

利記唔係一人球隊

關節技丫PK, 仲話冇野嗰啲有冇睇波

拉莫斯ig gogogo

一換人 即刻主攻 屌你老母

屌你拉膠陰濕到

都冇吹foul

Mane 有火

哎 見到沙拿咁樣都冇心樹睇

屌唔想睇
咁撚樣整傷人地主力黎嬴
不如比個獎你啦

至少都黃

針對性部署

個勢無曬，唔洗踢啦

對面不死人黎 打撚咩

唔想睇了

不嬲保皇架啦

關拉莫斯撚事

嗰球明明 佢都有 Q 返 人地隻手

做乜鳩啊

冇犯搶啊屌你老母

賤種蝗幾時空難死

唔夠硬淨一回事
佢鎖實你隻手落地無支撐係好痛
利比試過 之後電話都撳唔到

拉幕c 去死

嗰次要頂20分鐘咋

好心痛salah

話冇野果d一定係平時連跑步都冇既毒撚

文尼打番右邊 加油

本身想利記輸，但睇唔過眼，求下利記今場贏到
利申：阿狗

又到卡華積lur地

奸笑

膊頭咁少事都走, 好假囉

利宜家踢到屎咁

不嬲都好撚憎佢

死全隊啦鍠狗

痴撚線 打功夫屌

頂撚住阿猁

剩低班友生性打返穩啲贏個杯俾沙拿啦

佩亞達去死

ON9 你睇慢鏡啦

拉狗係拉佢落地

又做乜撚呀

利記還擊

翼換閘

用張紅換拉9隻腳拉屌

斷腳啦

on 99

抵撚死啦仆街

Carvajal

其實只係大家同時用手搶身位卡死到力再失平衡
加上講體格拉莫斯點都贏少少
點解係特登扯斷佢手？？

下個topic 屌你老母拉莫狗

賤種蝗 全隊死

屌你老味
起碼走個C7先平數啦 你老母!!!

又喊咩呀你

屌， 訓果個應該係c 朗

已經唔係因為輸贏sad 見到沙拿眼濕濕好撚心痛

喊佢老母咩想分散視線

報應

演員

要還嫁仆街

mane爆佢啦

皇馬斷返隻腳打和啦

老虎好波

我係利既話90分鐘就踢撚斷拉狗隻腳

少少痛都頂唔住

原來你就係唔做運動嘅連登仔

屌那星又拖時間

幫salah拎返隻杯

自己整到怪邊個 死鍠狗

未輸已經咁多爆閘狗

咁樣鎖人隻手擺明特登整傷佢
陰濕狗

少少痛都訓低

猁狗輸波又有藉口 賴了

嘩 D爆閘狗即刻入黎贈慶

喊啦
你老母

扮下野都要既 唔係點樣平衡番個情緒

大家爭波55波，受傷係唔好彩

nacho真係弱點

屌你死鍠狗收皮啦

蝗狗回程機全隊空難啦屌你老母

踢場好波就得

咪臭係， 女人型

個勢無曬啦屌你老母

人喊你又喊

ON9

手腕扭傷都痛到仆街

喊乜春

成班細蚊仔衝曬入嚟懶好笑咁
抽水躝返出去啦

睇慢鏡好明顯㩒到尾落晒地啦

屌你老母，因果循環

你真係唔識㗎wo

個nacho係咪好撚勁

7頭起身啦，咪交戲丫

皇馬狗 抵死啦

喊喊喊， 喊你老母咩

無沙拿 踢到d咩波

拉狗吹到最一中堅 原來靠呢d陰濕野

卡華查死落地獄啦阻撚住哂

會唔會夾撚住隻手唔放
唔撚夾雙手落地咪冇事囉
用下個閪腦

場波做乜撚

扮啦 賤種皇

傷邊度？又一個

屌 到底沙拿柒啲 定謝4跣腳柒啲 我分唔到 人地㩒你右手你傷左手

喊啦 要還架

而家隊波變返平時隊垃圾利
冇晒心機睇

交戲姐

咁樣皇馬就唔會俾人屌

la子生性呀

依球推鳩人地扭柴 夠無野啦 , 撚樣

感情戲

我地就話睇慢境者 其實落到場係一兩秒既反應
所以都好難講

冇左隻翼個勢輸晒

卡華how 應該傷到無得踢 World Cup?

唔撚知呀， 春袋掛

施丹係度笑
好明顯扮傷想之後話大家都有人傷

見到salah離場諗起幾年前c7傷出歐國盃
最後就贏左

交屁有火

捉住你隻手再食個身壓住拗落去都話人軟弱我都唔知講咩好

四隻腳跑步

屌，反正都輸，收撚埋c 郎， 巴利，isco 腳啦

到底係多爆閘狗定係多on9仔唔做運動
咁都可以話沙拿廢捱唔到

落地嗰吓啦醒目仔

兒登真係低質到
呢d位爆晒閘入黎抽水真係痴撚線

擺撚到明 拉佢落地

無左沙拿 攻力唔夠

一換人 個勢已經無撚哂

睇撚到係夾住佢手一野拉低佢啦冚家剷

lalala

你最撚柒

呢場波搞乜9？

垃圾利

你知太多了

la

唉沙拿傷 唔撚想睇....

你D咁既賤種蝗狗特別多藉口

睇留言仲好睇過場波

無知一問 夾右手傷左手係咩玩法

如果係沙拿有機追到

無沙拿 對面好易守

咪撚理班垃圾啦屌

返去捉棋啦 痢狗

落地嗰下呀

拉莫斯dllm

烏克蘭有無跌打駁一駁個手較

唔講以為主場

講得好

蝗馬傷一個 又話人扮野

直接頒個獎畀班垃圾猁啦

沙拿既後備係lalala

踢442

我夾撚住你隻手

我成個人既體重全力壓落去睇下你點

成個mood無哂

右手黎 沙拿左右不分

完啦屌

唔撚係出超技術 你邊會咁敢攻

卡華積又可以自己行落去...咩事

拉莫斯件撚樣 真係醒目

搞死對面主攻點

成個人摔落去
膊頭落地咪出事囉

感動波

屌
冇左沙拿
根本無攻勢

一開波幾個機會都唔入，皇馬又好似唔係出盡全力踢咁

班球員可唔可以為左沙拿落力d.........

冇心情睇 屌佢老母

年年都係咁啦

卡華查傷又話交戲又話喊乜春
真係好撚肉酸

死開啦屌你老母冇攪你係到喊 成隊都賤種黎

喊左

屌你老母， 即刻頒， 快

摔角咁屈隻手落地一張牌都冇

成撚日架啦，好人好者會鐘意呢隊波

咁多爆閘狗

交一交戲就有得早退，幾好丫

踢加時有冇可能出返黎 如果

希望隊波頂撚住陣間咪繼續頭耷耷

成撚日黑哨又mma扮撚晒正義咁

No FF

賤種拉莫斯

搞完沙拿

開始搞文尼

你話呢

無

又想搞9埋文尼 dllm ramos

屌 咁就40分鐘

換左有得換番出來？

有， 下年決賽

文尼好有火

拉狗要死全家

爆閘死返出去公海開post
陰d陰d入嚟抽水

細蚊仔第一次踢歐聯決賽 係易傷d架啦

輸冇所謂，但係浪費左場波

第一年睇賤種MMA咩

佢巴塞迷

屌你老母
拗撚斷晒班蝗狗對腳啦
最好拖舟帶住隊波 跛住返西班牙

俾啲力嚟啦利

爆閘狗冚家剷

lomo加速跑好搞笑

Model今日升左個grade

靠文尼你啦,......

文尼要沉住氣呀

冇左沙拿即核冇咁好睇

即刻變返之前既利記

未完半場就開始燈...

沙拿用右手打飛機 左手咁廢

成隊好似慢左咁...

皇馬傷就話扮

沙拿傷就係人地出陰招

班猁都係早啲訓把啦

冇左反擊

好撚彩

你老母，嚇撚死

好彩

Karius

谷完一段都要回下架

最慘係香港球迷
唔訓想睇場好波
點知咁早傷沙拿

頂住半場先

抵啦

屌你嚇死

球探嚇撚死

karius

攻勢爭好遠

無所謂 你班狗又吠得咁大聲 ?

用shoulder打飛機?

平安鐘!!!!!!

係變左以前無左狜既利
傑志都未必攻得入

成個人個重量
坐落去左肩位
狗真係無常識

Model

反應快到

算啦 輸硬

1比0

個心臟......

你老母啦 你地夾硬整傷屌乜鳩

唔睇了 等賽果算數 好悶

唔係吹第一下

第一球都越

c朗第一下都offside

我有講咩？得你係到吠

想熄機訓

卡神呢下都算好野

爆閘狗

咪撚理佢地啦
賤種, 有名你叫

好在球證打醒精神

OH NO

查下字典打返啱d字先再講

冇左SALAH 已經想訓

冇沙拿打7咩

懦夫

哎 冇左沙拿 利記唔識踢咁

咁都無黑哨好假囉

屌你老母呀， 聽日星期日， 社署放假， 星期一好去搵社工幫你個仔拿兒童癌病基金啦， 臭閪

吹b9 越 唔係c7 第一下 咁都叫打醒精神

皇狗正廢物
搞傷人主力

唉，有同冇salah 前後爭勁多

沙拿

好彩聖卡利
唔係啲盲閪球證點會睇到c7越位

廢中半場做下野啦

可觀性大減

俾人屈住黎攻lu

頂唔到啦

你早啲訓啦
聽朝仲要上山拜老豆老母

佢直頭要長訓啦

差d出事

利記頂住
利申阿

同皇狗全隊拜山

頂撚住

Lalala狀態明顯跟唔上

反而第二下冇越得咁明顯 第一下明顯得多

一無咗沙拿，熟悉的利又出現了

Model 今日封位反應ok

無計，唔夠人

都無得怪佢

掛唔知得賽前拉狗話唔驚啦
咁樣整傷牌都無張

第一年睇波？ C朗一向無越位呢樣野

無左 ox

啊樂